中國好聲音2018 (2)

如果黎真吾一開始係揀霆鋒我覺得仲有更多發展空間, 而家唱幾首都冇乜大突進 都只係賣緊同一道野

打包安琪冇咗其中一個即刻冇曬特色

之前幾集個個係咁屌lemon唔識教 而家個個都對佢改觀晒

Btw 而家lemon要靠郡格攞成績

lemon d改編好極端

一係好正 一係就好怪

其實我覺得安琪個前半段係好撚正

我覺得Faded似為加而加

最後李健只評安琪外表，音樂方面冇評過

哈林唔LIKE霆鋒到出晒面咁濟...淨係痴李健成個跟班咁唔知做乜鳩

同埋對李健改晒觀 臨尾肉撚酸到呢
唔鋸就拎出黎講 發晒晦氣咁想點 幾多歲呀今年 輸唔起退賽啦
李健班學員 聽左咁耐同盲選有咩分別
完全聽唔出有突破同進步 有時仲衰撚過盲選
睇YOUTUBE D COMMENT真係笑出黎
鍾意個導師還鍾意個導師 咪盲撐 唱成點有目共睹

youtube冇意搵到
原來李健咁勁

個情字真音上到咁高

個意境好撚正

咪就係

安琪唱成點真係有目共睹

咁廢吖dllm

安琪係唱得差 康樹龍咪一鳩樣
佢唔係有聲底有閪感情咩
技巧又冇
兩舊都係屎
邊個贏都唔出奇喎
上次對哈林同今次唱都冇進步過
唔foul佢留係度把撚咩
姐撚都投左安琪啦 唔通佢又黑幕咩
on撚99

徐暐翔

台灣人 入到14強係時候要走...

真係...希望佢之後會有得出牒

冇技巧
你估佢d嘶裂音正係靠聲底？冇撚野呀你
上次唔應該輸 今次更加冇可能輸
安琪首歌跟本不倫不類
好地地一首咁美好嘅歌變到咁？
佢個湖有個夜總會咩屌你

冇進步=要輸？乜邏輯
更何況係你覺得佢冇進步暏
我覺得佢一次比一次好喎
退一萬步講佢冇進步
但點都唔會係輸比安琪
根本冇左另外一個安琪冇左個特色
唱功跟本唱k水平 點撚樣比

係吖姐撚投左佢吖
個理由係佢好聽？唔係吖屌你
係因為佢粉絲咋
咁都唔係黑幕真係搵鬼信
你用下腦先出尼柒ok?

屌你老母首貝加爾湖畔唱到咁撚樣都贏
明明咁撚優雅嘅歌唱撚到disco咁

我有講過佢d沙聲係聲底?冇撚野呀你
係有技巧就唔會識放唔識收 連鋪排都未撚做好
有技巧 睇過？
冇進步比人淘汰就預左
有進步同冇進步 耳目一新同一成不變
揀邊個唔使用屎忽去諗都識
姐撚投佢唔係話佢唱得好
而係吸引到佢投去
點解首歌要改到咁呀？真係同sell玩感情呀？
仲走去執著貝加爾湖畔唱唔唱到個意境
係嘅話一開始就唔會夾埋faded 更加唔會比安琪唱
好明顯咁改就係用氣氛去掩蓋安琪嘅缺點
而事實就係呢種風格的確吸引到評審 吹咩？
下下都黑幕 唔揀你鍾意嘅你認為好嘅就黑幕
笑死 就算比我揀我都投安琪
兩個垃圾不相伯仲 但起碼安琪首歌贏左

安琪真係唔識欣賞
咩歌都可以唱到online game主題曲咁
聲底又唔係好聽，又冇技巧

我一聽康樹龍以為贏硬 難怪佢會喺微博屌哂鬼 但貝爾加湖畔EDM真係好撚正 首faded破壞哂 周興才讓呢集爆大seed 佢果隻啲EDM又係好正 反而郡格呢集唔多掂 唔係對黃應該豬左啦

有無人留龍到康樹龍同安琪握手嗰陣，手背頂到安琪個胸

太多唔quote

佢唔係有聲底有閪感情咩
技巧又冇
識放唔識收 連鋪排都未撚做好

Quote返你自己個句
冇技巧？我正正表達緊佢嘅嘶裂聲係好食技巧
而你就不停話佢冇技巧
靠聲底嘅感情？ 李健有講過係要經歷過好多艱苦經歷
先會令歌聲有感染力 康正正就係咁

唔識收 冇鋪排？點聽得出呢？
由一開始淡然到最尾高潮有咩問題呢請問

有進步同冇進步 耳目一新同一成不變
有進步？ 完全唔同嘅演出 雙人變單人 特色冇左 你都可以完全冇論據直接話佢進步 所謂耳目一新係因為少左個人 點唔耳目一新吖大佬
人地唱佢嘅特色 抒情歌你可以吹到話人一成不變
比賽吖大佬 唔通我用弱項打你強項？
安琪係吖轉左風格 唔代表呢個風格就係好表演
康㙠持嘅風格反而一次比一次好 哈林都話佢感動就知
一耳目一新就係好演出？ 你真係用個屎忽諗野

姐撚投佢唔係話佢唱得好
而係吸引到佢投去
重睇啦dllm 佢就係話係因為粉絲先投佢
你唔洗格硬兜喎

點解首歌要改到咁呀？真係同sell玩感情呀？
仲走去執著貝加爾湖畔唱唔唱到個意境

一首歌 唔玩感情 冇意境 你都可以ok 都嘥氣
改唔係問題 但底線係起碼唔係改到完全個意境唔同哂吖大佬 夾faded真係錯上加錯 起撚哂雞皮

仲講吸引到評審 黑幕吖屌 得啖笑
你話安琪首歌贏 贏乜？改左就係贏？
比你贏 咁個節日要改名啦
中國新歌曲啦 dlgh
歌聲吖 重點係歌聲吖
成個節目最on9就係堆評審你可以拎出尼講
唉

#17 出尼啦講你吖

一開新post就鬧交

安琪斷左臂本來就死硬， 但的確出乎意料佢唱得好有突破性，起碼比之前都要好。
呢個係感動分。

樹龍講真，對上一首係有感動，但再黎就生厭，加上毛不易o既成名曲唔係易唱，像我這樣的人 包含了善良寫o既係，自嘲，無奈，孤寂，失敗，迷茫無助等等o既青年人世界， 個種不想隨波逐流但又格格不入o既無力感，控訴為什麼只想做一個平凡善良而不傷害別人的人也這麼難？ 楊幕都講過： 到底你o既生活要受左幾多苦難同傷害先寫到一首咁o既歌出黎，比消愁仲要難。 唔係用下哭腔扮下可憐就入到個意境，好多人以為歌經就易唱，毛毛o既剛好相反唔係好似佢咁超冷感但內心又善良苦痛o既人，仲有真誠同毒撚性格o既人都幾難唱到個feel出黎。

音樂唔係單一方向性。 改篇成舞曲有乜問題？ 加上佢把2次元同空靈 感注入左係首歌入面，都係一種享受。
都係個句，佢整體實力未係最好，但比人感覺好盡力付出同改變好大，同情分唔少。

你地去聽返毛不易本曲先講啦。
好多時定位標準就係咁，一係你突破原唱，一係改篇得更為震撼。

但樹龍兩樣都做唔到，無錯我冇話佢唔真誠，唱功差，但比賽就係咁， 即係比如唱張國榮o既hit歌，你唔改篇又想突破真係好難，因為原唱已經把首發揮的很強很盡。你就算100% 唱返出原來味道但都係唔會高分的。
每首好歌都被唱者注入了一個靈魂，而番唱者係比賽中最難係點樣突破原有意境再重新注入自己想說想表達o既新靈魂。唔係一句唱得好就贏咁簡單。

記憶中比如 信個首末班車，就正正重新注入了新的畫面，新的一個分離o既故事，讓投入一個自己分別分離o既回憶而產生共嗚，咁先會谷到人眼淚。 又比如李健o既父親的散文詩，只要熟悉5,60年代中國農村窮苦生活而長大o既人都一定喊到fi呢fe呢，因為每一個場竟出生在那個年代的養村孩子大多經歷過。由李健把口平淡而尊嚴咁唱出黎直入人心。

無論有些人用燃燒生命黎唱歌，或用回憶，後悔，非痛黎唱歌，必先把想說想注入場境同新靈魂，如不再好只係別人o既playback .很難叫人重新投入你所想要表達o既畫面。

呢位師兄易討論好多

極度懷疑chef lemon上連登

大小安琪都俾人屌得好慘，微博

哈林不嬲on99，d愛徒個個古古怪怪，正常嗰d JC反而比佢做低咗

其實你咁擊進，咁憤慨做乜， 越睇你行為越小學雞，音樂係要黎欣賞，唔係要黎挑刺。 唔o岩口味可以唔聽，要以歌論歌的話更應廣闊視野，不同style不同場合不同人感覺也不同。
黑幕點都有，但其實佢兩個都係炮灰，未需要幕後黑手出馬。
你永遠只強調樹龍唱得好過佢， 但評分同細節你完全無視， ok咁你like邊個係好主觀o既問題， 冇對錯，不過唔係用黎做標準羅。

巴打心水清
毛不易個版本實在太深刻
注入太多嘅感情 靈魂落去 言之有物
有相似經歷嘅人聽一兩句已經好有共鳴感
依家我直頭唔敢聽呢首歌
康樹龍嘅版本我都聽咗好幾次
俾我嘅感覺就係憤世嫉俗
點解我有才能 但得唔到人認同 珍惜
同毛不易深層次嘅感染力仲差幾皮
或者評審係針住原唱同演繹比較黎評分
當然安琪唔好得去邊

JC真係都on99好揀唔揀揀哈林

剛睇呢個post

好似好少人講鄭偉杰？

覺得佢好正似方大同果隻type

似咩 我覺得佢似胡彥斌
下集應該到佢PK 可以睇下有冇大表演

不過都係少少feel似 佢係好有自已個人風格既人

周杰倫隊個Evis都係 好有性格

劉郡格好正

睇佢都唔會聽李健啦 咁咪簡個至少自己知係邊個既哈林囉

屌你 JAY周唱軌跡 J撚到出血

周杰倫把聲好似好左啲

帶來最後一首歌曲軌跡

仆你個街，李健果條女學員著到咁正仲乜鳩唔唱番兩首

坦白講，唱歌係需要將意境帶埋聽眾
康應該係要贏嗰個
奈何內地嘅比賽就係咁

Tiger

霆鋒報仇，ko 返李建

哈林兩位都靠關鍵一票

李健真係好型

留名睇李健絕地大反擊

如果唔好彩抽中宿涵就真係全滅都似

根本一早定好佢對神兒啦

一係神兒輸、一係李健全滅

呢到都好明顯

旦增由盲選到依家都係得一個style

周杰倫玩鳩張神兒

好撚憎
民族風年年都政治正確
最撚勁既帕叔已經係極致

同意
同樣係藏腔，周興才讓好佢好多

宿涵既混聲區唱得好好

宿涵勁撚到

100%冠軍

諗唔到有邊個贏到佢

舞台魅力，快嘴，創造力

中國好聲音唔係中國新說唱

條女變咗陪襯品

之後7強係咪5個入到決賽？

咁說唱係咪聲音？
況且佢唱都唱得好好

黎真吾 有機

我覺得成個表演一定係好既, 但唱就麻麻

你唔認同都冇辦法

利申：用耳聽

咁事實係呢d都會影響投票 你估而家機器評分咩

安琪solo 插faded個下睇下李健個樣就知咩料 根本係贏樣

睇下所謂專家評論都見撚到咩水準 話安琪有壓力搞到唱得好聽 根本on99

算啦 學李健話齋 呢啲比賽根本唔係追求排名 贏輸只係一時 留低既作品先係永遠 你係YouTube search中國好聲音最多click rate 個幾首歌 有邊首係拎冠軍個幾條友唱 咪即管睇下faded咗既貝加爾湖可以流傳幾耐 一時新鮮同可以翻loop既歌係兩個層次

好怕李健心灰意冷下屆唔玩
好大部分睇嘅動力都係想聽佢講野

呢d節目都係為搵錢，不要太認真

個人今季暫時最鐘意嗰首係劉郡格既作曲家

老屎忽表示今年可以loop既作品真係唔多

從周興才讓贏 就知張神兒一定輸 因為宿含一定贏
無可能放哂三個入去
亦從唔會有光頭 所以tiger輸 就知旦僧一定贏
佢亦一定會打jay 一定會抽到神兒
所有野根本預好哂
最後 康樹龍輸比個安琪
我諗我上去唱都得了

Lemon牆頭草到呢...
Tiger嗰場寫個H字
話係哈林又得
話係havana都得

忍唔住講句
檸檬真係好靚仔

陰謀論: 個人認為黑安琪退場極有可能係中央宣傳部唔比，覺得black metal個意識會形態影響d 小朋友而迫佢退出

神兒

李健：剩低一個人反而係最安全

Lemon都開頭引李健揀姐撚
姐撚自己都拎住張牌比李揀

李健真係今季MVP 今集又好大量唔想睇到同一隊鬼打鬼
謝生同姐撚都有份幫李健 謝生不停暗示揀姐撚 然後姐撚都偷偷放神兒喺面 李健都好醒自己埋去抽

總結大家都唔想有人剝光豬 但兩次平分有啲假 感覺係想營造導師果票唔係廢 同埋睇咁多投票比賽 逐行逐行投咁撚公平真係第一次見

如果某一個唱得特別差
好易連1票都冇
咁對唱歌果個打擊太大啦

後兩排果啲傳媒明顯係投票工具
咁多季都係呢兩排出事
專業果啲唔似咁冇道德

Btw節目組好識做既唔會令導師難堪
第一季那英屌評審 果季比冠軍佢
汪峰有季又屌評審 結果之後果季比冠軍佢
劉歡第一季屌唔公平 上季返黎就比冠軍佢
上年周杰倫導師賽輸到得返三個 比兩個學員佢入鳥巢
有年哈林差啲全滅 之後果集即改賽制
唔知今年李健有咩回報

真係tiger輸左之後唔洗睇都知最後兩個係邊個入了

哈林喺Tiger嗰輪明串Lemon 佢嗰八婆格令我唸起那英

尼馬把聲有d緊 唱到個千字真係嚇一嚇
好彩係對張神兒

咁張神兒的確唱得係冇咁好既

大家有無睇中秋版?

年年都逐行投 btw近幾屆真係低調組合徐歌陽既前年最好睇 又有朴翔

點解仲有人係度吹奏徐歌陽
爛聲一把唔識欣賞

其實tiger輸俾鄭偉杰真係有d唔抵
果d所謂既轉音完全over得濟
佢都贏到既話叫張暘黎唱情非得已算吧啦

反而條箍牙妹不嬲對佢冇咩好感
愛愛愛個改騙又幾唔錯喎
佢都handle得幾好
可惜佢遇著個更加癲既

今晚好似有7強爭5強睇

煙嗓呀

陳穎欣 低調組合 勁鍾意低調組合 經常上YouTube 一聽再聽

旦贈上集唱好多音都走走地

宿涵好撚勁

好聲音鳥巢衝刺夜7進5歌單:
劉郡格《青春修煉手冊》
黎真吾《會沒事的》
周興才讓《阿刁》
安琪《天黑黑》
鄭偉傑《情網》
旦增尼瑪《九月+牧歌》
宿涵《林肯公園的半獸人》

依家播緊7進5

哈林係咩表情

安琪無眼睇

咩下星期吖
啱啱播完半獸人啦

一萬次悲傷到依家都仲j緊wor

收安琪皮啦

說好的黑幕安琪

安琪真係好廢

安其都要走
好聽wo

觀眾投安琪有機會贏鄭偉杰

如果5強有哂尼馬同周星才讓真係冇乜睇頭

果啲女觀眾咁靚既
好似未見過醜既

唔係話唔好聽
但係尼馬真係睇唔出進步

肯打開眼未

係好聽 聽到我都有幾滴眼淚 不過比賽嚟講輸硬 佢本身都預咗輸㗎啦 把聲又唔係特別 歌唱技巧又比其他參賽者比下去

安琪愈唱愈差

50票..屌你假撚到

黑幕尼馬 李健要拎冠軍做補償

唔通又係西藏人拎冠軍

鄭偉傑 安琪

姐撚個個學員都rap

啱啱想講

周興才讓今次幾正

覺得上次假行憎好啲

鳩叫佬

李健投票果陣冇望過啲評審明顯嬲撚左佢地

覺得今次幾大改變
而且成首歌個編排 handle得幾好

剩底兩個都係勁嘅

偉傑安琪收得皮

好想知鳥巢佢點玩 姐撚話收埋左個武器

真吾好撚顛

真心覺得單論唱功鳩叫佬係最勁

無人放LINK

今次好撚好聽 粗中帶細

96台播緊

差啲以為第一排得三個

今集啲評判又係亂鳩咁嚟
除左尾二畀啱

好可愛 似老師教學生玩
李健

強化版purple姐姐唱兒歌

郡格其實唱得麻麻地冇乜突破 （vocal )

檸檬會唔會一個都無

無睇VIU

才藝表演咩
謝霆鋒over晒

冇乜可能

一定有 劉郡格網上票數最高
保底入鳥巢

Lemon 似玩鳩群格

其實 lemon識玩 有現場投票
自彈自唱同做show應該可以呃到觀眾票

作曲家後佢越黎越冇突破
只係換左個樂器表演但其實冇乜分別

Lemon:一定要鳩叫嗎？

Lemon質疑鳩叫

觀眾啲票肯定造出黎

咁其實評審票都係做
中國既野

因為lemon叫唔到

Tiger洗唔洗咁搶鏡

攝影師忍唔住影住佢姐

有無人覺得黎真吾個樣好博打

各有所好姐

本身就唔係勁
揀首易唱既穩陣少少
搏下其他人失準都仲有機
挑戰高難度柒咗仲輸得核突

50票直頭痴撚線
中間南無佬上身真心唔識欣賞

爭冠軍既都係得3個啫
劉郡格同周興陪跑

跟住個垃圾檸檬已經輸左
安琪把聲是好聽的

今日睇哂11全集同12集齋歌 覺得第12集難得地果7首都無乜好屌 唔係想吹奏 但黎真吾今集既尻叫真係恰到好處 粗中帶幼 如果要做馬我寧願做比佢好過做比宿涵

旦增聲底形象歌路中曬個節目要求，冠軍好大機會係佢

歌唱比賽 lemon揀d咁嘅歌...

姐撚話屌你個垃圾好聲音又蝦鳩我 年年搵我嚟撐住你個垃圾節目又唔俾冠軍我

原唱爆發力好強，Gin Lee都揀過黎參加全歌星嘅比賽

但導師費最高應該係佢啦

問題係天黑黑比人唱到爛晒 跟原唱=冇新意
改又好難有突破 佢呢次只係多左個電音幫 但都係唱k水平
安琪冇左一個之後冇晒特色

tiger

大陸新聞好似話最高係檸檬 檸檬2700萬姐撚2600萬

宿涵同劉郡格嗰首最感染到我，其他都係一般
尤其旦增嗰首聽到我燥燥地

無眼睇

不過對我黎講，最難令人接受嘅係，咁多季以黎真正紅到嘅人唔多，而最紅嘅居然係吳莫愁

唱歌勁同識做明星係兩回事

有幾多人係未聽過

又真係好聽

第一季金志文好似都唔差wo 個人好中意佢

未聽過 呢個就係唔夠歲參賽嗰個 同類型選手上兩屆仲好聽 陳穎恩 李佩鈴仲正

的確係 紅到既仲有艾怡良、姚貝娜同張碧晨

呢條友本身都紅得起㗎

但艾怡良唔係靠個節目紅呢

本身已經係台灣出道同有一定知名度～

張碧晨算係咁多屆冠軍最紅（你的樣子如何 ）

姚貝就真係好可惜，唔係天妒英才，佢應該會係好聲音出黎最紅果個，唱得又睇得

宿涵聲底馬馬

理應觀眾果啲票係造出黎
旦贈最多票 係咪暗示左節目組想比冠軍佢？
定還是今年姐撚圓夢
Btw有冇小道消息講邊個學員簽左約

仲有根據以往經驗 兩個學員入鳥巢既導師都唔會係冠軍

宿涵技巧係勁 但係本身把聲唔算靚同埋好漂
旦增唔識欣賞 佢把聲好慘咁 但係冇王傑種浪子feel
lemon真係玩多左 歌唱比賽玩咁多無謂野 我係觀眾會鐘意 但係做俾分個個就不了

旦增個樣長期死老豆咁款

硬係覺得節目組想比lemon個位贏

檸檬隊起上集既時候大陸人氣勁過哂其他3隊

上集場場都係佢嗰隊打 好正常吖

睇啲8卦新聞
Jay chou 3000萬
Lemon 2700萬
李健800萬
哈林500萬
中共依家剩係批準啲藝人最高收1000萬
下季應該唔會見到頭兩個導師

有d 叫移形換影

前兩年汪鋒有徐歌陽同莊敦豪入5強 咪又係嬴咗冠軍 仲要入晒前4

莊敦豪 你唔提起佢都唔記得佢攞冠軍

蔣敦豪呀

原來星期日播

直播定錄播

viutv好似冇得睇
巴打們有冇link睇?

星期日先決賽

星期日96台

我知
btw頭先上網見到 唔知堅定流

thx ching

好囉 終於唔使睇jay做好聲音

百度有人話黎真吾同旦贈簽左約

二選一 咁希望鳩叫佬贏 上場留力 聽晚睇佢表演

但啲賭局宿涵贏既賠率最低
同埋綵排果陣劉郡格企中間
呢次好亂

請問有無人知今晚決賽直播係咩台? 搵唔到條link..

viu 96

首大合唱咪嘴嫁？

lemon係咪上去整野食???

麻麻地 周杰倫竟然無乜改首歌
不過唱得好左周啲live

我岩岩見到佢套衫都咁諗，又係演唱會煮野食？

黎真吾個look好柒

係咪得viu 有得睇 我狂F5 愛奇藝都無

哇 鳩叫佬痴左線

哈林唱到索晒氣
鳩叫佬氣都無喘下

老啦哈林

今季比姐撚 下年哈林啦

個髮型

李健好豪

哈林都57啦

之前有一集好似話送左鑽石比Lemon
今集粒玉都好似唔小野

佢話係文物

我強烈建議佢換返個好睇d既眼鏡

我懷疑比賽完會拎返

的士陳收嗲啦

屌lemon

lemon煮夠未

十二道鋒味

作曲家之後首首歌都有表演

呢次又打野

lemon細聲到

檸檬逼條女首首歌都搵d 野打

傳說中嘅單線solo

唱紅歌

正呀

Lemon識玩奶共

唔好帶眼鏡啦不如

到最後都要鳩叫吓

Lemon算唔算自暴其短
Btw佢又串人剩係識鳩叫

上集因為冇鳩叫低分

今次首歌最尾鳩叫比班人睇

好大對比兩個唱得
Lemon完全上唔到

做乜撚要踩住個鼓

有話姐撚唔公平咩

周興好陪跑feel

姐撚變左怨婦 係咁講冇拎過冠軍

頭兩年拎左個大熱門都輸

才讓唱呢啲歌麻麻地喎

但感覺木草鋼目正過頭先首將軍

周興成個樣唱到好lost
神兒先係主唱

第四次啦

姐撚揀撚錯歌啦

咁編排周興才讓好配角feel
姐撚係咪玩鳩佢

棄將

首歌無位比才讓爆

姐撚今年係鳥巢唱得好左

肥肥哋 好正

周興嘅表現 第一個講野嘅神兒
慘

姐撚本身應該想推神兒同宿涵但神兒唱唔翻水準

真吾成個亂入既痴線佬咁

才讓好撚慘

咩周興才讓咁矮

兩個藏族都矮

會唔會係旦贈拎
百度有人講佢簽左約

以父之名 想聽宿涵想埋藍色風暴

唱埋

覺得宿涵最好都係對打包安琪果場

宿涵唱得唔錯，但始終覺得佢身體律動唔似rapper

前段rap唔錯 覺得尾段麻麻地

同神兒pk果場都好

黎真吾個頭jm9

呢個有d似亞視鵬

真吾排場咁差既
大會剩係比啲字幕係後面
應該冇了

啲人咁後先出場

..鳩叫佬個樣都好汪峰

鳩叫佬差單春幾皮

將Eason首歌唱到咁..
完全冇左想留係果種感覺
淨係識9嗌唔代表識唱歌

但都好hea

個升key 位好造作

我次次聽親段rap 都起雞皮

最正都係夜的第七章

隻歌本身個feel點改到鳩叫版

又好多人喎

但好hea冇乜編排 道具又少

黎要鳩叫仲咩唔唱汪鋒啲歌 鳩叫唱醫神呢首 但仲要暫時安全 大陸人啲口味真係

屌 黎真吾贏

真吾lead 緊lol

周董rip

屌 唔撚係呀

睇黎真吾pk旦增

佢唔影姐倫個樣 影哈林個樣ga ?

唱到咁都贏

大陸人係鍾意9 叫

其實尼馬幾時變左大熱
好似自從李健得返佢就突然吹捧佢
如果佢贏宿涵真係

仲以為宿涵仲有一首聽

本身我覺得李健4個最冷係佢

仲有黎真吾

接受唔到痴漢吾多票過宿咸 仲要多一半 痴線

我接受唔到

我都覺係

周董

宿涵好似有一句rap 甩咗

我唔制呀 說好的冠軍呢

宿涵之前參加我想和你唱同華晨宇合唱，又話好鍾意佢，一黎到中國好聲音又話好鍾意周董 對佢第一印象麻麻

旦曾好撚好聽

如果泥馬同尻叫 唔睇落去算

宿涵 唔RAP仲好

我都係

怎麼了 你累了 說好的 冠軍呢

似係

下季得返李健 其他全部唔俾做主持 好合理變左李健D人大熱

宿涵串柒柒咁 輸左佢仲好
周董要拎冠軍既 寧願比周興才讓拎

鳩叫同宿今日都麻麻 反而尼馬好勁

鳩叫佬都算 始終有盲選帶落尾
尼馬憑咩

聽埋郡格就做返自已野

才讓加油呀 雖然好渺茫

尼馬 啪啪啪

好似去親鳥巢都跌watt
尼馬始終無突破 來來去去都係咁

可能就係因為咁比黎真吾入而唔比宿涵入

增加旦僧勝算

因為演出費太高？

肥仔要輸了

Jay個樣愁到

屌 俾返姐倫我呀

不過今年黎同旦都簽左約
旦拎唔出奇
姐撚黑撚晒面 好撚黑

尼馬要點突破
搵鄧麗君去rap ?

仲諗住佢100%冠

大陸擬全面禁境外時事節目、禁港澳台人士任電視主持

其實最唔想就係李健隊任何一個人有所謂既突破，佢個隊全部都係直接簡單就咁唱最正
雖然唔多鍾意尼馬，但係暫時都真係好聽

成日話自己咩rap god rap doc
好嘔心

冠就未必，但估唔到輸俾鳩叫佬

姐倫既面都敢落 一次輸就算 今年已經係第四年啦佢老味 仲要一年名次比一年後 係咪痴撚線

其實係其他3個唔肯簽定無得簽？

唔肯
無得簽果啲吳奇
上季既gin lee 唔會比佢入到決賽
導師會foul左先

大陸到時想點釋法就釋法

無啦啦捧返個尻叫佬
大陸節目真係好撚黑

咁還我康蘇龍啦

屌 有咩理由係淘汰宿涵

88宿涵

9千8百 好撚勁

輸2000萬 on99

姐撚: 又玩尻我 下季請我都唔撚唻

宿涵都入唔到最後兩強 黑到

中國假聲音

on9,大陸人審美真係好有問題

姐撚

都唔係一定話叫佢轉風格既
宿涵同黎咪又係同一風格
但係之前都會俾人覺得佢地有改變有進步
但係尼馬真係留唔到一首令人印象深刻既歌

上集尼馬滿分已經on9

我覺得今年係檸檬攞😔😔

出得夠多錢可能姐撚唔介意呢

節目本身有黑幕應該每個導師一早都知㗎啦

決賽除左最後果輪係公正比評審投
之前果啲人比節目組啲所謂假投票foul左晒先

上年扎西 > 尼馬

的確走得合理

郡格會唔會贏到鳩叫佬

係咪用香港夜境做BG

成日覺得lemon淨返劉之後好似冇之前咁high

金志文版既空城已經入曬腦

今季一首可以重複聽既歌都無

屌你首空城 我聽番金志文版本仲好

氣氛好好喎佢

最鐘意郡格，超強可塑性

支持郡格bb

燈燈hoho 爆左邊兩個會拎冠軍了

但鳩叫佬仲差都係事實

徐暐翔d歌我不停loop喎

同意鳩叫佬揀錯 今晚呢首唔岩佢發揮

聲底唔夠厚 唱唔好首空城

爭

黑色柳丁

郡格都唱得幾好

利申：今季最鐘意係康樹龍

大佬鳥巢收音會薄好多...

作曲家 像我這樣的人 母系社會 都係咁loop

就算宿涵今晚表現差，佢同旦增既差距都唔可能係兩千幾萬
真心欣賞唔到旦增，由初選到依家都係得一個style

+1
同埋康樹龍

同埋旦增係第一首最好聽 都係得果一首好聽

認真幾千個短信節目組可以係唱完果三十秒統計出黎咩
明顯造嫁啦

姐撚想死咁

姐撚成個樣已經棄game唔想玩

屌你老母

好心痛

姐撚檸晒頭

4年都收皮 好撚慘

不嬲決賽嘅結果都亂鳩咁來㗎啦
有年現場傳媒總票數可以多過傳媒人數

中國好山歌

轉台喇

姐撚 lemon咪再玩啦
兩個收視保證比人消費
姐撚先慘比人玩左四年

杰倫

恭喜健哥後上奪冠

假到出汁

個樣

冇星味冇娛樂性 簽咗約都紅唔起啦

周興才讓好慘 總係有種因為宿涵所以佢被周杰倫放棄咗嘅感覺

熄電視

李健果位比起以前藏族選手黎講 佢算最普通

姐撚捧親都無個紅 連冠軍都係

明明年年都熱 就年年都玩鳩佢

你真係當呢個係一個比賽 ？
假嫁

依類音樂比賽愈黎愈唔好睇 愈黎愈少素人

劉都輸埋 可以唔洗睇

周興才讓呢首唔錯

周興才讓唱得幾好喎又

加油呀

周董個樣生無可戀咁

無lu...

係鳩叫佬同旦憎

呢一輪同上輪完全兩個人

大家都係藏族歌手，周興才讓表現多元化過旦增好多

今晚要推爆昆凌都洩到憤

周興才讓一入副歌就好明顯鳩叫唔起

比周興入得唔得呀

應該一早傾好晒今年比周
但中共突然打壓綜藝轉左名次
姐撚本來好少有咁自信係咁講冠軍
Btw 燈燈係姐撚第一年黎果陣好似爆過料第二年比姐撚 最後節目組都冇比

周興點都好過旦曾啦

唔生返對龍鳳胎唔姓周啦 但昆淩有無去北京

唉姐撚

姐撚個樣死老豆咁款

拉票拉到

周興才讓應該係今季最睇到進步既選手
尼馬就調返轉

上輪個編曲正過宿涵喎 我覺得

杰倫已經打定輸數

如果一早傾好晒 咁周董都幾唔輸得 明知係戲但都要羸

華少:我知道你盡力了

想鳩叫佬贏

覺得周興才讓係呢輪唱得最好嗰個 希望佢有機會啦..

咁都係事實 因為走左個張神兒出黎

完全係靠李健自己嘅人氣贏

無得推爆佢了

現場完咗啦，都係旦增贏

今季搵首紅既表演都難

我希望哈林可以拎到冠軍
話哂都係元老

真

btw才讓個秘密武器係吹簫

有冇少到咁呀

on9

dklm

姐撚個樣

中國啲賭局都係宿最熱
呢啲次次都好準
同埋以往啲冠軍係一路都大熱同好撚勁
同彈出左好耐
旦贈係上集先彈出
我估真係臨時轉名次
姐撚以前冇冠軍都唔會咁西面

屌佢老母 foul三個有兩個都姐撚

viutv d英文字幕係做乜鬼

on9作都作得近啲啦
5000幾都夠膽死

姐撚：dllm 有冇咁撚少啊

旦增贏左冠軍，ON99

姐倫

5千幾票? 做假做到要出面話比人聽係假

好心酸

屌你老尾旦贈同黎簽左約
加上節目組賠罪 真係旦拎

姐撚:lemon你黎我呢邊打籃球算啦
咪鬼join啲濕鳩節目

垃圾節目 lemon同姐撚下年唔好再參加喇

似係李健攞...

尼瑪除咗死淨一個嗰首歌好之外其他都唔係好
仲要來來去去都係嗰啲歌冇變化
最廢係佢都冠

無睇live 而家剩返咩人

屌你老母睇左咁多年最撚唔据今年

今日黎真吾真係唔得 算啦好嗎

而李健覺得自己隊最勁既係康樹龍

總之唔好鳩叫佬攞就得 聽佢唱想熄電視

真係好撚賤 叫人黎到 幫你增加咁多收視率 你要人賠跑到2018 四年啦 佢對唔對得住姐倫 宿涵連第三都無呀，第一年第二，第二年第二，第三年第四，第四年第四 屌唔撚係呀？ 做馬都應該俾佢啦

比安琪foul走都on9

經歷過帕爾哈提之後都知道咩事啦
當年連那英自己都唔好意思

9成9 有幾何係rap/鳩叫/唱英文歌會拎到

重點姐撚係台灣人

第三年第三*

2016

呢個真，以前剩係盲選都勁多經典

明天

鳩叫佬你叫唔係問題，問題係今日次次都破壞左成首歌個意境

真係好撚嬲

黎真吾真係好似痴線佬

1718

鳩叫完未 好嘈

得14依家仲紅緊?
12,13都間唔中見到

旦增開外掛

救命呀唱夠藏歌未

講真 呢個鳩節目有幾多人為咗姐撚睇
大陸勁多人係為咗睇佢
依家佢比人撚狗咁撚

流浪記謝安琪都唱過，好聽好多

都有話唔比少數民族拎 呢啲聽下算
之前夠話港台導師唔可以多過兩個

冠軍=簽約
其他乜都假

聽到我想跳樓 乜撚野流浪記

唱到成隻羊咁

其實d 大陸人嬲唔嬲

唔好睇小李健係中國受歡迎程度

影到兩個導師成個弱智仔咁

屌根本兩個都唔好聽

差楊宗緯十班 啲哭腔好造作

身為姐撚死忠既我 上年已經唔想佢黎
今年塊面西到咁應該都唔會黎
真心冇見過佢塊面西到咁做埋出黎
除左佢後生果陣咁對過記者外

係我品味差定點
我覺得旦增好聽wo

今季最好聽係作曲家 每日都一定要聽番幾次

好撚嬲 百度好聲音吧屌晒鬼

+1
上場首九月狂loop

哭腔係度炒楊宗緯，但又太造作

心痛呀 雖然好想聽到更多改編姐倫歌 但點解姐倫要俾人撚化喎屌

九月真係好出色

時間軸好聽

見風使舵姐
盲選吹奏宿含
7強吹奏郡格
依家到旦增

盲選個首都正

吳莫愁果d收哂檔未？

吳奇

周深先正

真係唔好再黎了

睇錢份上啦
今次改埋賽制
幾日就錄晒
咁就袋幾百甚至千萬

審美疲勞?依家仲要兩個咁嘅人爭冠

姐撚係大陸=一線頭
Lemon=一線中
李健最多咪=一線尾
兩個既fans base都屌打佢

旦增封王

發覺佢地共同點就係瘋狂sell技巧
無用過真感情唱歌，感動唔到人
可惜大陸就係喜愛呢一種

如果徐偉翔多一票贏左個9叫佬咪好囉

如果單轉入到總決賽都幾好野

李健係中國嘅受歡迎程度就好似發哥係香港咁
完全無haters咁濟
lemon係上節目前大把人插佢憑咩

好彩唔係鳩叫佬攞

李健隊個個都掉翻轉喎，跟住咪係話無突破
根本唔鍾意就係唔鍾意

痴撚線

所以咪輸晒囉

冇haters唔代表紅 頂多叫形象好炸
發哥同張家輝比邊個紅啲
800萬身價證明左幾受歡迎
利申：欣賞佢唔憎佢
Lemon jay真心屌打佢喎 人地一早就紅左

劉郡格有冇第3？

cam man已經唔敢影lemon同姐撚

已經好好，唱左咁多首，首首都loop得

有 輸鳩叫佬少少

唯一嘅安慰獎

Breaking news: 李健看手錶

劉郡格令我諗起舊年個玻嬸

其實鳩叫佬第二 票數爭咁遠 佢好唔好意思

佢仲高票過宿涵

睇完才讓已經熄左viutv

姐撚想喊咁滯

又出個藏族腔 又唔夠上年個個好聽

我都想喊

下季應該唔會再睇

咁講既話才讓先慘
第4位都7千尾 佢5千幾

原本諗住決賽佢同宿涵

玻嬸氣質好好多

不止 是李健

今年黑馬係咪康樹龍

其實成季最慘係康樹龍
首首都唱得好但係次次都輸

我覺得由張磊開始 奪冠準則係 一首唔係好耳熟能詳既歌 但係要唱響個鳥巢 但又唔係鬥高音果種大聲
而家直情係開正哂啲新疆呢啲選手果飯 佢地都係有個共通點又有殺傷力的武器 就係習慣左越空曠既環境 佢地越顯得強勁 而總決賽就係係鳥巢舉行

可惜決賽d 音準

開波到尾係咁影旦增啲屋企人
其他參賽者fans連一個shot都冇
大家知咩事啦

雖然條女

同frd賭埋丁係佢地兩個

才讓其實唱得好好 但佢唔洗唔好意思 因為超假

哎 我覺得佢係周董team的黑馬黎

觀眾啲票造出黎 根本唔存在咩顯得勁唔勁
年年開波前爆邊個有簽約
最後冠軍都係簽約果啲人拎

的確係，由康樹龍同尼馬 1v1pk 忘詞都過關嗰下開始，李健係好縱佢。可惜之後次次對其他選手都輸，根本就唔掂

下年旦增就成家成個山頭d 人一齊黎參加

張惠妹都係台灣人啦
不過姐撚真係慘
第一話要攞冠軍
最後包尾

今年冠亞軍無一首歌係我值得loop嚟聽

仲要包辨第四第五名

屌

姐撚有骨氣下年就咪再嚟啦

一個咁自大 咁要面 咁有錢嘅天王 為咗啲人仔同個冠軍年年俾人當狗撚

係人都知個節目做假 姐撚第一季幫個垃圾節目拉番幾多人睇 果陣番學個個講肥仔唱歌好聽 徐歌陽點霸氣法 點知年年熱門年年收皮

做假都算 真係過橋抽板 揸都姐撚盡一盡 用盡佢人氣都唔俾個冠軍佢

宜家ig 個個都心痛叫佢唔好再參加 乖了 下年不要來了

無特別追開，睇完上集有去搵返旦增啲歌黎聽，
都明點解大家覺得佢好似進步不大咁
第二輪覺得周興才讓好好，
點解會得五千幾票
反而覺得第二輪劉群格一般，
開頭唱嘅雖然係黃種人，
但感覺好過第二輪好多
不過對個賽果都無認真諗啲咩，
主要係想聽下好歌

當年一個陳㯋恩被那英出盡十成功力淘汰，已經唔知周杰倫有咩意義繼續玩 屆屆同一個結局

贏左一場，對手係今屆個冠軍

咁難聽講句,佢又收足錢既，佢都諗住賺錢就算，要做戲咪配合下你囉

宿涵真係姐撚王牌
佢由頭講到尾，宿涵會幫佢第1次攞冠軍
不過最近嗰次係陳梓童同李安
2個都係一開始勁，但後面麻麻
好睇出今次姐撚好灰，同哈林有好大對比

對其他人輸就代表佢唔掂？
我會話李健由一開始都無保錯佢

好Q悶
都係鍾意睇上季個郭沁唱歌

梗係啦黑到咁樣
姐撚太好脾氣 以往拎冠軍果啲除左張慧妹冇發脾氣外 其實都有發 咪比人蝦
不過佢今次西到出晒面 個樣勁唔gur搖撚晒頭同fing晒手

郭沁真係勁

我真係想講 如果唔係黑幕 就一撚定係d 大陸人食元素周期表食到痴撚哂線

今年輪喺所謂全民投票到 想發脾氣都無藉口

杰倫唔好再參加啲咁既節目了

但宿涵第一輪唱完係頭兩名架

仲以為穩入

真心信係投票咩
周係全中國最多fans既歌手會唔會拎最尾同尾二
仲有成千上萬既投票會唔會係導師拉票果三十秒就統計到出黎呀

所以鳩叫佬 贏左佢果下我真係o 哂咀 之後就想瘋狂大叫

咁唔通姐撚公開屌佢做假咩

仲要係唱首咁既歌都入到

D藏撚都唔知唱乜鳩

我想鳩叫

杰倫2345名攞哂

真心宿又何嘗唔係rap到尾 仲要最尾呢隻冇之前咁好

Why not both
咁多集其他導師同評判都激讚佢

宿涵技術係好 但真係無一首歌我會重複聽
RAP係RAP得好快呀 但唔入耳

其實我覺得真係兩樣都係
因為宿一直做緊好多杰迷想做既野
就係將姐倫既神曲發揚光大
依個世界d 人剩係識唱姐倫既情歌同中國風
但宿涵唱既全部係杰迷心目中既神曲。
然後d rap 係好正
最後的第七章果段rap 最後拉返去 回到1983年
我真係聽左好多次都起哂雞皮
我為佢感到好驕傲
我都認同今日宿涵係唱得無咁好既，但係鳩叫佬我真係欣賞唔到
而且比起旦增次次一樣既表演 我真心覺得姐倫既兩個隊員好過佢

真心成季表現宿一定係冠軍

當年係清華exchange聽過宿涵唱singcon
果陣已經覺得呢條肥仔幾唱得
讀書又勁 音樂造詣又唔差
係個樣差啲

中國黑聲音: 姐撚 不要灰心 下一年人保証到你拿 再來一年呀

鳩叫佬毀咗Eason首歌 改到好難聽

以前喺清華聽過宿涵唱live

利申：識佢

問下佢有冇黑幕

其實係咪唔會比非內地導師拎冠軍

旦增歌路係無劉郡格同周興多元化
客觀黎講佢二三輪個表演真心比其他四個穩定（同埋收音真係好差）
劉郡格表現幾令人失望，空城完全control唔到
9叫佬就簡錯歌
周興慘D，比賽以黎都被忽視，人氣唔夠朋（但做馬都做得似樣少少 ）
肥仔今日勁跌watt 第二個人咁

讓我留在你身邊 單春已演繹到完美 鳩叫佬算數啦

同埋今日直播先見真章
平時錄影都會tune過d音先出街
落差大係平時tune音太勁

唔識欣賞尼馬
首首都係老撚土山歌 悶死
大陸仲係咁撚多人鐘意聽山歌架？

冠亞軍簽左約呀同主辦商

認真睇唔透
點解黎真吾會可以行到去第二名

啲靚女一開波都foul哂 到今集冇野好睇

睇住佢一路進步
一開始平平無奇 去到周深個晚兩首都係神級

首空城好撚難聽...

咁即係今屆無一個係有冠軍級實力？ 旦贈, 鳩叫佬一般般 曲風單一化 宿涵表現唔好 劉郡格首空城麻麻地 才讓唔夠人氣

其實我覺得mk鋒果個鬼鬼地既女隊員真係幾好，可惜輸俾玩mix (or 黑幕）既才讓

除左第二三四季既冠軍 其他全撚部都垃圾

黑撚到,兩個藏人同上屆比完全唔入流,把聲辨認到低,聲底又唔係話靚

輸上屆札西幾條街,BTW上屆最睇好董姿彥

lemon一開始要打包安琪 唔要李佳丹又係得啖笑

東尼大木又懶公正咁簡吳奇 踢走左劉嘉慧, 而吳奇同劉嘉慧比 前者把聲一街都係,唱功差唔多 但其實劉嘉慧已經唱第三首,結果大木到後面唔太鍾意佢 又係好快收左佢皮,觀眾們都睇得出

係到消費港台藝人黎拿收視 ,黎提升自己大陸過氣歌手知名度,我對個件咁嘅李健毫無好感(係咁吹奏佢唱歌好勁又咩段子手個人又NICE又公正之類) ,佢搞死成班學員,浪費左康樹龍,最初內戰已經炒到自己都頂唔順

盲選果陣導師唔知選手背景
不過導師決賽前正常老師都會知選手啲背景
以往周都會聽佢地既作品 周都知遊戲規則知道有約在身既選手唔會有冠 以前gin lee就係
Gin lee好似表演前一日比節目組要求轉歌
就算佢唱功幾好都入唔到決賽
吳奇本身都係有歌手約 出過唱片
所以周都話佢既機會比其他人多 所以咪foul

係 我都鐘意哩type 但起大陸比賽冇機會贏 只會埋沒

今季係我第一輯睇好聲音 所以比較唔到

但係睇之前我就已經同自己講 賽果唔需要care

大陸節目冇黑幕揾鬼信

話就話我地覺得lemon平時啲表現onon99咁

但真係佢嗰隊啲人最有特色 好多種style

我唔識分咩叫唱得好 但至少唔會聽到我有疲勞

嘅感覺 其他人 由一開始唱到決賽都係咁嘅

歌 咁嘅聲

btw 唱埋晒啲親情牌歌 民族歌 真係未睇都已經知結果

如果宿涵將夜的第七章放係決賽度唱應該全人類高潮

我前排係youtube突然睇到呢集再睇返佢之前既歌

好有回憶

周董fans

係決賽呢首唔知做咩鳩

大陸D小數民族光環掛

賽前已經講到明想佢下年黎就比冠軍佢

賽后，面對“經過四年的傷害，明年還來嗎”這樣的提問，周杰倫顯得有些尷尬，他也這樣打圓場：“這就是一場遊戲，比較需要安慰的是我的學員。”

原來淘汰左周啲學員之後鳥巢好多人即走左
咁高人氣竟然造個尾一二既名次比佢

Btw上年都傳過周唔想再做 最後唔知點解做返

可能勁果首諗住第三輪唱點知冇機會

好聲音由第一季比梁博拎左冠軍之後就知道唔駛認真計較名次，淨係聽歌就夠

btw 旦增同佢係最美和聲果陣比真係完全冇進步過

本身都對旦增幾失望，但上網搵到現場版，同youtube版有d唔同，大家可以比較下

岩呀

2012 梁博
2013 李琦
2014 張碧晨
2015 張磊
2016 蔣敦豪
2017 扎西平措
2018 旦增尼馬

除左張碧晨同哈林第二位既吳莫愁

其他都唔知死左去邊到

旦增尼馬真係晒9氣

個人幾鐘意劉郡格
一來幾靚女
二來由幕後出到幕前唱

可惜

我都係傾向支持郡格多啲 唔同曲風都handle到 有幾首歌我都有loop 不過可惜決賽聽唔到佢唱搖滾歌 畢竟佢強項都係呢啲歌

今季歷年最廢

睇完諗極唔明點解唔唱搖滾
明明lemon同佢風格都傾向rock
一開始首黃種人仲好聽
依家覺得可能臨唱前又被換歌

同上年決賽果條女一樣，又係到final 揀錯晒歌

內定左旦曾就無謂搶戲啦 我覺得,上年董姿彥臨尾簡首掌聲響起已經怪怪地

個3位非西藏人唱功都有明顯優勢,好難話一個比賽有咩好大進步,通常入圍賽係最勁就最勁

幾睇好劉郡格將來發展，覺得佢真係有星味，好多style都駕馭到，樣又算nice

張惠妹第二屆贏過

張碧晨個屆D人最痴線

帕爾哈堤吊打all

有冇人有追最新一集

一早預演左決賽個結果

估唔到，以為係後錄